今日咁凍，全球暖化撚去咗邊到避寒？

？

唔好理d釣魚撚 此post已完

????!?!?

認同樓主

ching有無暖氈 我係避寒中心廁所出面

著多件衫

你都吾好冷親

樓主呢d人同Donal Trump 有咩分別

掩耳盜鈴

鼻鼾中心

因為全球暖化引致降溫咋

反杯

Yes
Winter is coming

Yes

凍死寶寶 但寶寶不說